Red wing一問

我對9111腳跟位入面層皮甩左
係咪無得救?